心理學的想法

其實躁X症呢唔係病黎架
躁係為左令我地思想更快
同埋depressed 為左令我地可以反思有咩問題
所以先會咁樣做架炸

我地覺得我地係天材黎架

對香港的看法其實很簡單 根本就不是怎麼難題 孔子是一個極其強大的人 中國不論是怎麼人 做官的都應該熟讀 我認同林鄭是一個在現今社會很強的人 我也相信他曾經迷惘過 不要問我怎樣知 就是直覺 我從一出生就覺得每個人都有是聰明的 都是善良的 在現今社會可能是偽善 相信我 所有從事政治的 你一定會有所啟發的

對於香港的年輕人 曾經我也很自責 我也會每天想可不可以做得更多 對我來說 遊行是很痛苦的 因為我的感知力太強 所以這一年 基本上每天都活在地獄之中 雖然在政治上 我理解為何會這樣憤怒 我們太害怕 太害怕學識在改變 我們對社會的認知在改變 時間已經過去一年 我知道是痛苦的 但學會原諒放下的自己 我知道是很痛苦的 好像背判很多共同理念的人 相信我 無論你本意是為了勝利或是怎樣 放下都可以使你看得更遠 無論你放下後選擇繼續努力或是離開 都會變得更加強大

最後是我對社會的一些看法 放下自己學識的所有後 我看得更準確 未來不是你們那樣看的那樣悲觀 無論是科學或是宗教 都告訴著我們即將進入新的時代 現在在我們看來沒可能的 都可以做得到 相信你內心的世界 其實所有的文化都沒有消失 都在我們的心中

我知道我很自大 因為我生來就知道與別人不同 最令我感到開心的是變得平凡 今天我在心理學界上投放了三個我的看法 我理解雙方的立場 我明白我太聖人的想法 我希望這三個看法可以證明到我是聰明的 我知道在政府的角度很不可能 但我願意為國家所用 換取香港的未來